{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146086?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 스타 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際には客室料金が2名基準ということにご注意ください。 もし特殊客室であるパーティールームなどを利用する場合、直接入室する人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音を発生させないでください。 客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ご予約の際には客室料金が2名基準となります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する場合、直接入室する人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室を利用する場合、直接入室する人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音を発生させても良いですか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりするとどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 460
    }
}